張華峰入一入嚟

你下次開會默哀會唔會又走先？

肯定訓覺先
我聽唔到 睇唔到

一睡不醒

幾時團聚？

張華峰個女其實十分警世，表明了就算你投共都好。只要支共唔滿意你，隨時都可以令你或家人被自殺。今日係張華峰個女，聽日可以係林X波或者佢兩個仔。呢一點可以好好提醒下藍絲，希望佢地懸崖勒馬，及早與中共割席。